[HWTL]找卡數17－18討論區(15)

開新Post繼續屌柒Dummy

我地一於用神鋒傻西路換對面沙基利返黎

當借用傻西一季

14.5m咋屌

要番賓硬化得唔得

免費

重要佢！？

要硬化真係搵沙基利好過，硬化真係出左名易同教練反面，除非唔洗錢就可以諗諗

佢番左法甲又打到好勁

臭馬一隻，但佢係紐記個陣好似又無乜野

球迷對硬化好好，係柏祖條撚屌成日要佢參與防務

柏祖條友揀翼鋒唔係睇佢出波出成點射波射成點，係睇佢識唔識防守 比個美斯佢用都死啦

記得當年硬化畀迪莊收山腳踢中，紐迷都重好支持佢

卡迪夫城踢到咁柒樣下季護級可以煩少隊

大米輸緊波

LM BINC

新狗3-0狼隊

鳩迫入波

狼狗都捧埋盃，畀新狗拎尾彩

老伯同保頓護到級

wa diu 保頓87同88分鐘入波反勝護級

一週年

英冠都J

唔好講笑, 睇住維拉最尾一分鐘射死白禮頓真係好high

今季降班果幾隊都無咩球員好執

Btw肥賓已經送咗slimani走

條垃圾一早就要走啦 踢人丫拿

傑化斯同沙基利？簽左杜生同堅尼地先啦

唔好講笑 有邊位名帥攞過英冠？

lm

係哈多士好似無得出？

白禮頓先岩

杯賽出過 聯賽好似無

Stoke Sentinel: Stoke City have targeted Newcastle striker Dwight Gayle as part of a major overhaul to win promotion back to the Premier League. #NUFC

Shaqiri一換一？

我地前鋒深受英冠隊歡迎

抵喎

最後換隻查理阿當/格連莊臣返黎

不過講真，肥賓賣曬基9同大米

夠前鋒用咩

尋日先出消息話肥佬唔願意拎曬今季既轉播收入黎買人

大米唔賣都唔會用啦，我擔心a4走多啲，佢先係神射手

如果賣兩個，我相信肥賓都係買一個借一個居多

10號位已經無人打，仲點會放
除非搵到個更強既代替品

想念de jong

其實大佬都係周身刀無張利
我懷念夏天買唔成既黑山美斯

之前唔係傳佢想返西班牙咩

挽留四哥

唔知又輸幾多

yedlin倒戈

施素高都係 今日正選入面得返4哥，佛地魔，隊長，dummy同佢做過隊友

shelvey中柱呀

施素高助攻

屌爭D

又踢得幾好

今場人型巨獸迪亞美返曬黎

隔離哈多士入波

molamola

雞湯好大機會降

黑腳Jordan ayew

又輸，上半場把握唔到d機會

murphy果球要入啦

要傳啦

今場好唔抵 踢得好好

一傳俾Ayoze就半空門

好多上三場好多

希望jonjo入到35人英撚大軍

我覺得直頭係全季最佳表現之一

一分都拎唔到真係可惜, 仲要有個12碼冇俾

AYOZE係季尾幾場越踢越好,好似硬淨咗少少

估唔到未到最後一日就定哂降班前四

前四未定 降班就得數字上可能
btw我地連輸四場都仲排緊第10好神奇

因為確定唔使降班後隊隊都hae 踢

sor自膠

車路士出戰來季歐聯兩種可能性↓↓

●車仔作客擊敗紐卡素，同時利物浦主場不敵白禮頓 或
●藍戰士作客大勝紐記16球，同時利記賽和白禮頓

肥佬咁鐘意兄弟幫,仲唔快D將ayew兄弟打包?

唔好啦掛

肥佬表示，要錢話之你兄弟幫都無得講

不了......

整埋murphy兄弟

富咸輸左

離地

Ameobi兄弟

Obrigado

簽杜生未啊

其實a4打得好, 我覺得好大程度有kennedy 喺度同打one two 走位配合

其實傻西係場上都同ayoze有唔少小範圍配合

當初真係諗唔明點解肥賓由上年夏天追到今天1月都要追佢

而家佢連利記阿記拜仁都想要

一開頭係, 之後佢一無哂信心就玩完啦

始終都係大米夾啲

potentially肥賓last game

我諗Dubravka仲未落實買斷都係呢個原因

唉....

車仔咩料

㩒住黎踢

仲以為我地先係車路士

梅菲唔係走埋d死位就走入去人群入面

差啲

DIAME搶KANTE波

Diame癲到

Diame痴鳩線

阿may>>>>簡迪

阿may

GAYYYYYYLEE

基狗

lejuene d長傳

Gayle

Murphy

基9終於入到

JONJO呀

呀..............Shelvey

今場車路士做乜事

呢球勝在勤力

Jojo差d

佛地魔呢下

諗起兩季前對熱狗果場

呢球申盡個頭可能係佢入

嘩 對面咩事
有幾可我地咁多禁區頂遠射

今場基狗

基9成季最有質素果腳

呀may表演賽

diame完勝kante

今季對車仔兩次都入波

肥佬李

車仔中路放哂我哋既

btw今場gamez同haidara完約前last game?

攬人唔使12碼?

又冇12碼我屌你老母閪

咁都冇foul

全季得一球12碼 傻西仲要炒左佢

屌呢球ayoze應該跌黎博十二碼啦

你平時咁易跌呢球反而唔跌

A4差D

Ritchie踢波真係好聰明

四哥有佢嘅傲氣
唔係咁隨便就跌

Murphy on9
個球應該一早入左

射門11-0

唔知情嘅仲以黑白衫呢隊係祖雲達斯

隊長

好撚痛

杜生

呀may太勁

杜巴夫卡

另一邊廂利記贏梗三粒
車仔

AYOZEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE

2-0!

a4

A4

Ayoze d技術真係好好

一齊跟我叫四哥四哥

阿may球直線

🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻🤙🏻

四哥：基狗我先係球隊no.1射手

四哥唔好走

杜生!!!!!!

杜巴夫卡你玩曬啦

杜生again

快d買斷啦好嗎

3-0!

a4!!!!!

3-0

Ayoze 戴帽得唔得

四爺

隊長呢下好高招

四哥第一次英超一場兩球

心戰

Lee Ryder
‏

@lee_ryder

Rafa Benitez's name being chanted at Anfield and St James' Park now. #nufc

四哥今季入波去到雙位數（league 8+league cup 2）

完季重要事項
1.續約肥賓
2.簽杜生堅離地
3.挽留四哥
希望做到曬

個講波佬車狗黎？

乜9都話12碼

嘩!!!!!!!!!!!

呢場波贏咗真係要列隊企係艾堅信面前慶祝

堅離地ig

唔知佢肯唔肯留

上半場Ayoze果球佢都有嗌既

肥賓世界第一

Hayden打翼???

唔到佢話事

係咪都要睇車仔肯唔肯放?

好少見肥賓比賽個時笑到咁

出Hayden都唔出Merino

正想講，希望下年仲見到佢

痴線出hayden出黎打翼

輸兩球都話會追到

爆到下喎

好似真係有練過下

球傳中

季初人腳

好有Saylor影子

萬能key Hayden

炒舊主三粒 俾我都笑

痴撚線隔離熱狗5:4

年年最後一日都有呢D黐線波

梅菲下半場好咗少少

雜技呀

尾果幾場ayoze勁到喊

草裙舞mode

屌joselu鳩射完未

佢張好似簽到2021

係跳走唔係續

希魔都有得踢

希達拉唔出黎踢都唔知轉咗number

告別

haidara

失蹤人口再現

梅菲呢球比得好靚

半年前真係想像唔到diame換出時會有全場鼓掌嘅一日

勁到爭英超最佳防中

MOM Jonjo

前十完季

埋單, 第10完季

第10

超額完成賽季

上半版

完全迷賓的一季

Btw四哥一個人笠咗對面兩件波衫 佢好似同莫拉達交換咗

另一件pedro？佢同pedro同鄉

肥賓真係堅
肥佬唔轉性 真係留唔到呢d名教頭

干地應該玩完
個上半場又係兵變feel

第10名

We want you to stay!

The only two teams to finish in the top half of the table during their debut campaign after promotion in the last decade are Birmingham City - who ended the 2009/10 campaign in ninth place - and West Ham United, who were 10th in 2012/13.

17/18紐

留rafa + 賣盤

頭十完季，今季真係收晒貨
球員質素唔夠但都好努力
希望今季作為基礎
之後可以慢慢發展返做隊正常球會
當務之急真係留住肥賓
睇死肥佬俾到咩條件出嚟

Sky Sports Statto @SkySportsStatto

Man of the Match @NUFC’s Jonjo Shelvey
84 touches
Completed 55/73 passes
1 assist (3rd in PL this season)
3 shots, 1 on target

Newcastle United FC @NUFC

Newcastle United FC 已轉推 Sky Sports Statto

Hi @England 😉

sign me up please!!

Lee Ryder @lee_ryder

Rafa says talks could continue tomorrow with #nufc

Rafa was applauded out of the Press room just then.

Lee Ryder @lee_ryder

Spoke to Martin Dubravka after the game and he is hopeful to complete his move to #nufc "soon". Talks with the club and agent to follow.

Newcastle United owner Mike Ashley has thanked Rafa Benítez, the players and the club’s supporters following the club’s tenth-place finish in the Premier League.

The Magpies secured a place in the top half with a 3-0 victory over Chelsea at St. James’ Park on Sunday.

The owner said: “I would like to thank Rafa Benitez for his magnificent achievement this season.

“I would also like to applaud the players, led fantastically by the captain Jamaal Lascelles.

“On many occasions throughout the season they have been described as a Championship side, which I personally consider to be derogatory.

“Rafa, as always, has my full support, and contrary to some media reports that portray me as a pantomime villain, I will continue to ensure that every penny generated by the club is available to him.

“I hope very much that Rafa will remain at Newcastle United.

“Finally, I would like to thank the fans for their unrivalled support of Rafa and the team throughout the season.”

搵鬼信你

快d續肥賓啦

應該係 肥賓快d 續啦

應該係 肥佬快撚d走啦

Good luck

肥佬冇講錯喎，即係要賣人肥賓先有錢用囉

賺左120m

應該計埋呢筆掛

Becoz all money are generated by me. Not the club.....

肥佬: 賣人唔計generate 因為asset黎

扣除成本咪俾你用囉，不過成本好高姐

肥佬今季係咪無喺主場蒲頭

無

Amanda - 1
肥佬 - 0

佢唔出現仲好, 影響士氣

條契弟最叻第一年著史密夫波衫蒲頭

中場Smith+butt

至今都唔明佢作客曼聯做乜咁拎紅牌，仲要係隊長....

ki ig farewell左 好似完約可以免簽

“Copy and paste, different day. “From last year it is exactly the same thing. Give him some money to spend then.

“Rafa has always wanted the money to spend and they are making a profit in transfers.

“I am very concerned about it (Rafa’s future), if he is not given the backing he deserves.

“He has got Newcastle into tenth place. If he can do that with that squad imagine what he would do with some backing and some finance.”

老舒講出真相

屌佢老味 仲當人白癡啊

得番1個月就世杯
再唔快啲搞掂賣盤
到時咩人都唔洗搶

型到

富咸反吸到

快入多啲波啦，等你下年返聖占士呀

富咸升就打包基狗同大米
但係而家基狗同JJ夾得幾好

夾都無用啦 咁低入球率

好熱血

入唔到波但係可以幫手拉空唔少位

前鋒一定係入波行先啦
就算基9唔走都一定要買個人返黎先掂

買個後生少少既slimani

肥賓: 紀律差 不了

Shelvey睇黎都係入唔到國家隊

2018年冇攞過牌

得大米有份踢真係無咩mood睇

中場兩大奇蹟，大may 返生同佛地魔無牌

屌啦

無牌得黎仲要防守, workrate都直線上升

修夫基條撚樣真係用屎眼睇野

肥賓應該用咗唔少心機調教過

may

紐卡素是原罪

上屆都仲有堆法國幫餘孽同波鐘倫tot睇下

今屆得一個差唔多當係走咗既大米

真係唔知支唔支持佢好

佢踢好波=有價好賣
佢踢屎波=證明肥賓唔用係啱既

經已證明左係前者

其實隊長值得入選過光頭，英格蘭中堅位咁渣

修夫基條撚樣寧願用米高堅尼

成季穿哂窿咁都有得踢

maguire又廢又成日沉唔住氣都入選

出左名單了？

未 但佢一定入硬

......

維拉入左決賽
希望大米幫富咸收佢地皮
仲記得一齊降班果季班仆街笑鳩我地 仲話要拉埋我地落去

你又唔好唔記得上季唔係柏豪射走白禮頓個冠軍我地無杯捧...

係喎 唔講都唔記得
不過都係撐大米啦

上季場波有部分球員(包括蘭斯貝利 )係果場擺明hea踢

不過好彩真紐布魯士做到野

吹水新聞話紐想買日本前鋒
武藤嘉紀

呢個月傳嘅都係之前傳開
武藤傳咗半季
Areola傳咗成年
Carroll, Bas Dost...

唔知會唔會追返荷甲神鋒呢

係喎 唔記得都有傳返佢
仲有傳想再借Kenedy同Tammy Abraham

佢有講錯咩
佢有見過但無落過場

永續堅離地，人地邊有咁順攤，何要下年未必係干地做領隊

人地playoff fans種激情大過英超好正常

仲幫佢兜

講咩未見過姐 5-1熱刺/上季3-0班士利淨係呢兩場氣氛都冇得比啦 富咸仲要衰到要派hand clapper比班球迷
呢條世界仔之前又錫富咸會章, 而家仲要咁講野, 大米fan boy們究竟幾時先會醒

大米係球場上無乜eq但球場下面對傳媒好識講野

唔明大米咁講有咩問題 坦白講佢都唔會番黎啦 讚下球迷好正常

咁唔該佢唔好再用「紐迷」呢個身份黎自居，好撚嘔心

再講佢而家仲未正式賣斷，咁講野法真係無問題？

佢本身係紐迷同佢讚富咸球迷係2回事喎
咁講kenedy都唔讚得紐個氣氛好

落後一球梗係派嘢啦，紐卡素好多年前試過派頸巾俾人fing添，事實證明富咸識做囉。

而家係紐卡素唔用人地先，富咸又唔係紐卡素死敵，讚有咩問題，就約滿跳草群舞就話衰姐

佢好似今時今日都無講過紐卡素一句壞話

佢醒目仔黎（球場下）
早排話肥賓踢唔到進攻足球果單野，佢即刻走出黎澄清自己仲係好尊重肥賓

踢咗兩季紐

而家同富咸迷講：「我咁大個人未見過有球迷好似你地咁正」

咁都只係「讚富咸迷」咁簡單

你地係捧大米定捧紐記

Kenedy有冇話過自己車迷先

兩個完全唔同case

加上Mitro呢句野都唔只係讚卡雲農舍氣氛好咁簡單啦下話

屌你老母修夫基

支持英撚分組賽出局

On Lun 9
10 個後衛做勿春

standby係livermore同cook笑左

Newcastle United FC @NUFC

Enjoy your summer, lads. You've earned it. ❤️⚫️⚪️ #NUFC

英撚上至足總下至教練都係ON99

已經唔好講有冇紐D人啦
Heaton今季聯賽出得幾場但係standby仲先過Hart, Wilshere直情無份 修夫基真係痴線架

由頭到尾修夫基連望都無望過佢地一眼

Rafa Benitez is still to sign a new deal after several rounds of talks with NUFC.

It’s understood that his budget could only be slightly more than last summer, and “every penny generated” translates to selling players to buy.

They’re still talking any will post any updates here.

Meanwhile, here’s what Rafa told Marca today: “We have one more year of our contract and there are many favourable things, but it is still a little early.”

He also added: “Getting safe with five games remaining, with this background - it can almost be said to be a miracle.”

SAME OLD STORY!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

其實係 都係得黨報日J夜J

肥賓準備去西咸了

BREAKING: West Ham are planning on making a move for Newcastle United manager Rafa Benitez- Sky sources. #SSN
屌你老母，無埋肥賓連賣盤都唔洗諗

No!!!!!! 無左肥賓可以去搵黑貓都得

肥佬真係當正肥賓唔會走咁,而家出事

鎚仔個班主好似都係仆街黎

今舖真係一拍兩散

不過我信佢唔會走

如果要搵係咪莫天才已經算最好

大sam回歸

西咸成日追住我地啲人黎傳，但係點解阿仙奴無傳過搵肥賓呢

柏祖回歸丫笨

係都唔出奇,柏祖同肥佬friend過打band

仲試過比人影到一齊入賭場

咁要搵埋卡華回歸

佢果份8年約仲未完

暫時都諗唔到有邊個仆街過fucking Ashley

屌

唔係當日2m就解左約既咩

個period未完姐

份約緊係解咗啦

George Caulkin
@CaulkinTheTimes
回覆給 @BlackWhiteBarmy
No, West Ham’s interest is genuine. All the stories yesterday and today have come from their end. Rafa doesn’t want to leave, but it’s up to NUFC to get their act together.
屌

西咸開始黎真

而家出面個賠率肥賓仲熱過柏歷堅尼 真係唔多樂觀

如果真係走 真係唔好喊 係我地球會對肥賓唔住

Rafa一走, 後果不堪設想

Real Betis are alleged to be preparing an offer for Ayoze Perez. After qualifying for the Europa League, the Spanish side are looking to strengthen [Mundo Deportivo] #NUFC

放開四哥

泰奧雲入選國家隊， 肥賓走賽

係麥卡倫雪到佢自己都唔想留

霸氣盃應該冇咁吸引掛

我地無霸氣盃，如果無埋肥賓兼佢又想返西班牙，我地有咩吸引力留到四哥

要佢好喇，唔好搞肥賓

Sky Sports News @SkySportsNews

Sky sources - Newcastle are confident that manager Rafael Benitez will stay at the club. #SSN

咁有信心

屌賣到盤未

死肥佬中風死可能仲早過賣盤

今日有冇人去港會睇幼齒?

係港會嘅鎚仔路過留名
講個好消息你哋聽，我鎚似乎已經搵咗 Pellegrini

但係你紐啲青年軍真係好唔掂

不嬲都廢，咁多年都係得Dummett上到位

Transfer rumour
Newcastle have agreed a £17 million deal with Chelsea for Kenedy it’s now up to the player and his agent to get the deal over the line, Chelsea do have a £45m buy back clause.
Mark|#NUFC.

Source - lequipe

17m都肯俾

今次軌咁醒set buy back clause

做得水魚多醒左

Rafa Benitez has admitted signing Fernando Torres would be an ‘attractive’ option for Newcastle this summer but he is unsure of the forward’s desired next move.

Torres is a free agent having left Atletico Madrid after Wednesday night’s Europa League triumph and Newcastle and Celtic have been linked with the 34-year-old as well as a number of clubs from the MLS and the Chinese Super League.

Benitez managed Torres at both Liverpool and Chelsea, and the Spanish international enjoyed the best form of his career under the Newcastle boss.

應該係fake news

條友twitter 200個followers都冇 + 碌咗好耐lequipe都搵唔到有報導過

簽黎把撚咩，搵個後生當打d既好嗎

Hkfc幼齒入決賽

免費無所謂啦，佢廢極都仲勁過傻西路

份人工…

贏左

cabaye今季完約...

Jonjo >>>> Cabaye

why not both
不過講真cabaye去到精工之後趺wattt趺得好勁
隔離個米利禾積域踢得好好多

得罪講句全盛時期cabaye jonjo完全跟唔上

返黎教下merino 都好，不過肥賓唔似會簽

人工高到咁, 簽黎打後備咩

merino 季初幾好丁
希望肥賓可以令佢進化

Club’s media partner confirm ‘agreement’ between Mike Ashley & Rafa Benitez – Huge claims

With Manuel Pellegrini set to be appointed as West Ham manager in the next ’48 hours’, the Mirror report that Rafa Benitez has decided to stay at St James’ Park – claiming Mike Ashley has ‘agreed to bankroll a summer spending spree’ at NUFC.

“Rafa Benitez decided to stay at Newcastle, where owner Mike Ashley has agreed to bankroll a summer spending spree.
“West Ham made him their first choice and were initially confident of landing him after receiving a positive response following initial contacts with his camp.
“But the Londoners finally admitted defeat last week after learning Newcastle were prepared to back the fan-favourite Spaniard in a bid to keep him.”

比d錢肥賓 帶到前七 有歐霸踢 你又賣到好價錢咪得囉

Sels有得踢世界杯

肥佬個價永遠係人地開價加一成，佢買完無耐就話賣啦，講十年都仲係度

九成會out走佢

Rafa Benitez has told Newcastle United chiefs he has no intention of walking away from St James’ Park this summer.

We understand that positive discussions have taken place between Benitez and the club hierarchy following a week of uncertainty since the campaign ended.

A competitive transfer budget is in place, but Benitez knows he may have to shave the club’s wage bill if he wants to bring in more high-profile targets this summer.

Benitez is aiming to bring in full-back cover, a new striker, and a new winger, while a deal to sign Martin Dubravka is also set to happen in due course after a successful loan spell from Sparta Prague.

new winger
right winger?

右翼咪有ritchie 應該係左翼kenedy個位

sor 調轉左

左翼 A Bola今日傳波圖巴希美
即係話我地上年夏季done deal森馬利斯嗰個

咩料

左翼有Lazaar回歸

left winger+left back cover

James Olley
‏
Verified account

@JamesOlley
Follow Follow @JamesOlley
More
Notable Arsenal are confirming Emery in fact as 'head coach'. Underlines the move away from an omnipotent manager that has quietly taken place at the club over the last 12 months.

肥佬實在走得太前,而家個個都抄肥佬請個head coach

個分別係買賣人權力？？

head coach只係coach,只負責戰術

但肥賓係咪多左轉會權力，定係安放心腹係scout team??

不過有director of football 之後，教練已經開始代替領隊

是撚但啦咪又係冇budget

肥賓話AIM 歐戰
大家想杯賽定歐戰
Given that 唔使護級

杯賽冠軍就有歐戰

咁大口氣唔通真係逼到肥佬俾錢

呢個年代無盃賽冠軍好難有歐戰資格，除非big 6 有一隊唔玩啦（睇阿爸莫域治點啦）

簽左schick

屌邊位

森多利亞右翼

不過唔似樣

屌再走去睇條片 有英國口音既

呢個係前日fun88搞event

俾班記者/youtuber去sjp踢波咋喎

Sels同Mbemba去安德列治

前者無所謂啦，梅賓巴個角色都怪怪地，閘又唔係，中堅又唔夠頂

後者打中堅要有個幫佢頂 佢做包果個
降班個年打得最好是佢 加上後生 咁走好可惜

同埋有啲驚唔夠人用，與其keep一堆左閘，不如留佢啦，用黎做替工乽都好

自從GAMEZ同HAIDARA完約之後其實左閘得返DUMMETT一個

都話有Lazaar囉

仲有文基路

Clark也ok

Dúbravka: "The club told me they were happy and would like me to stay. Over the next few days, everything will definitely be sorted." #NUFC

隔離白禮頓已經快快手簽左兩件

今晚有大米

最重要維拉升唔到班

可以講定拜拜

大米應該會走
肥賓我諗佢收返1xm就會放人，但係如果買賣仲係肥佬決定可能叫價到20m嚇走富咸都似

20M真係即deal

20m可以買到咩前鋒

沙利文尼囉
不過睇來肥賓想淘荷甲個中鋒多

講咗唔會買Slimani

有傳係賀芬咸卡馬歷

又係李城transfer record breaker

雞湯韓國佬執唔執得過

佛地魔搭ki 不了

好似無咩聲氣咁

反而係好事?

可肥佬可唔可以今個夏天賣到盤

轉會聲氣都未有，快手搞掂杜生先

杜生好似要等6月1先可以正式宣佈轉會，佢原本份約2020先完，如果要買賣都好似要等到6月1先得

利申：唔100%確定

Newcastle United have Fulham star Ryan Fredericks on their transfer wishlist
The Magpies are keen to sign a right-back with Fredericks available on a free transfer

唔洗錢都可以試下既,不過睇佢PLAYOFF FINAL果場又矛又廢

唔係傳買死龜頭咩

咁不了啦，又矛又廢咪仲大鑊過文基路

Fiebrerojiblanca are reporting that Athletic Blibao will target either Newcastle’s Mikel Merino or Manchester United’s Ander Herrera - not both.

Newcastle want to keep Merino but it is believed he prefers a return to Spain and Athletic have been heavily linked with the Spain under-21 international

merino想走

龜頭肯黎都偷笑
有埋佢後防真係J死人

我覺得有機喎 mbemba走都要補返件中堅

Done deal. 第一簽

簽4年

有排踢

唔知點解覺得簽撚硬所以done deal都無乜點覺得振奮

杜生之前話佢既去留係取決於肥賓既未來

都算有多一層意義

而家算解決左一個問題啦，簽埋堅尼地先振奮都未遲

仲有前鋒

波圖

Fotospor: Besiktas have accepted an offer of around €15m from Newcastle for midfielder Oguzhan Ozyakup. 👀

Benitez is after a right-back, a central midfielder, winger, and a centre-forward and knows he is working with a similar initial budget to last summer when the club spent close to £40million.

The Magpies will get £50million injected into their account when the TV money from the Premier League is dished out.

However, this could be increased if sales for the likes of Chancel Mbemba, Matz Sels, and Aleksandar Mitrovic go through.

Jim兄估下世界盃前會唔會有新signing

唔似... 光頭佬出名手腳慢同鍾意討價還價 無人鍾意同佢做生意

世界盃後仲貴 今年個轉會窗仲要提早閂咗

無希望就唔會失望

杜生加盟圖好型

『2017年6月5日下午18时许，球队开展正常训练期间，科特迪瓦籍外援谢克·蒂奥特先生（Cheik Tiote）突发昏厥，俱乐部第一时间送往医院抢救，终因抢救无效，于2017年6月5日19时许不幸辞世。目前俱乐部已与其家属取得联系。
谢克·蒂奥特先生于2017年2月5日加盟北京控股足球俱乐部，加盟以来蒂奥特先生为俱乐部做出了突出贡献，并以其高超球技和职业精神获得俱乐部、教练组和队友们的高度评价。
在此，北京控股足球俱乐部对蒂奥特先生的不幸辞世表示沉痛哀悼。』

今日係TOT死忌

奧沙仲有得撈

完咗季成個月傳過百鳩幾條友最好j都係保拿斯

37歲

Rafa Benitez wants to sign Martin Skrtel and Newcastle officials are in Istanbul to broker a deal with the Fenerbahce. #NUFC

睇返原來自2004年開始15年既player of the year都係由防守球員拎 (Butt防中當佢係啦)

佢黎邊個打後備?

佢囉

頂mbemba咋麻

6萬鎊周薪喎佢而家,減半都要3萬鎊

3萬鎊請個第四中堅?

Mbemba而家都唔只3萬啦

Btw真係簽咗先講啦, 人都未見

The club has confirmed that first team players Massadio Haïdara and Jesús Gámez will both leave St. James' Park on the expiry of their contracts this summer.
Haïdara joined the Magpies from French side Nancy in 2013 and played 54 games for the club, while Gámez joined from Atlético Madrid in 2016 and made ten appearances.

The club has offered new deals to youngsters Luke Charman and Callum Roberts and are currently in negotiations with Alex Gilliead in relation to a new contract, but Australian defender Curtis Good will leave after a six-year stay on Tyneside.

A further 18 players will leave the club at under-23 level - Yannick Aziakonou, Kyle Cameron, Yasin Ben El-Mhanni, Stuart Findlay, Owen Gallacher, Macaulay Gillesphey, Mackenzie Heaney, Tom Heardman, Jack Hunter, Ben Kitchen, Michael Newberry, Brendan Pearson, Callum Smith, Liam Smith, Craig Spooner, Dan Ward, Callum Williams and Paul Woolston.

Meanwhile, scholars Thomas Allan, Lewis Cass, Matthew Longstaff, Oliver Walters, Kelland Watts and Adam Wilson have all been offered professional contracts. Isaac Gamblin, Mace Goodridge, Jack Robson and Kurtis Russell have been released from the club's Academy.

Manager Rafa Benítez said: "I would like to say thank you to the players who are leaving us this summer for their hard work and commitment while with the club.

"Letting players go is always a difficult decision and I wish each of them only the best for their football careers."

U23大清洗

Woolston

因為巴士利種族歧視單野搞到non-league馬列斯都走人

雖然佢都唔係勁

大米hattrick

唉 禁區之狐當之無愧

屌你老母世界盃神射手即刻少左50倍

Merino走人

唔係話返西甲咩

Mark Douglas
✔
@MsiDouglas
Chancel Mbemba looks set to join Porto in the next couple of days after talks with Anderlecht broke down over a fee.

Italian sides also interested but negotiations progressing well with Porto. Fee above the one mentioned with Anderlecht.

有歐聯踢

好似英冠華咁

初頭以為賣左murphy
原來佢細佬黎?!

葡萄牙傳媒報道，士砵亭透過葡萄牙證券交易委員會昨日（6月11日）宣布，4名主力球員申請解約，分別是葡萄牙國腳中場威廉卡維奴（William Carvalho）、波基斯費南迪斯（Bruno Fernandes）、葡萄牙國腳前鋒謝臣馬田斯（Gelson Martins）以及荷蘭前鋒巴斯杜斯（Bas Dost）。在上月球迷衝擊訓練基地後，球員認為他們有解約的合理動機。

4名解約球員身價總值近1億歐元

他們4人在上季葡超合力為士砵亭攻入47球，佔球會總入球的75%，其中攻入27球的巴斯杜斯是首席射手。解約後，他們4人將會成為自由身球員，在今夏可以免費加盟任何球會。據《轉會市場》網站估計，這4名解約球員的身價接近1億歐元，威廉卡維奴值2500萬歐元，波基斯費南迪斯值2000萬歐元，葡萄牙國腳前鋒謝臣馬田斯值3000萬歐元，巴斯杜斯值1900萬歐元。

有無得執下

大佬係英冠既數據好似無細佬咁好

轉會完了？

又係對熱刺

頭5場準備0分

卡迪夫都打唔贏不如死左佢

做好心理準備得1分，紐卡素開季一向唔掂

屌你第一次又要斷腳了

又係熱刺

係咪買golovin呀屌

著返條褲啦

文基路傻西路就有你份

肥賓會唔會立刻劈砲

荷甲神鋒踢得麻麻，波都唔識控

後生版傻西.....

直情係廢

係時候睇大米

變臨時Costa Rica vs Serbia即討post

大米！

大米

mitro

殺佢！！

單刀miss

輕鬆唔入

2球單刀唔入

大米搞笑

肥賓心水清

熟悉嘅大米

兩球.......

岩士唐求婚成功 21歲就做老襯

好渣吖大米

英冠神鋒

基9換朗當,deal唔deal?

即deal啦屌你老味

加埋chadli 唔該

Wilshere

機會好細

基本上肥賓係而家既轉會資金同薪酬架構下買人係極之謹慎 因為呢度折舊錢洗多咗/洗錯咗另外一邊就會唔夠錢洗

所以高人工既肥賓唔揀（留錢補強其他位），太多傷患紀錄既唔揀（怕白出人工），轉會費太貴既肥賓唔揀（留錢補強其他位）

以韋舒亞既case,拎成十萬鎊周薪仲要個底咁花，肥賓唔係唔鍾意，係唔敢搏

仲要個位未係最key 要簽人

When Merino's loan deal from Borussia Dortmund was made permanent last year, it would have seemed unthinkable that Newcastle would consider letting him leave for £13 million following the end of the campaign.

However, if Rafa Benitez has a tight budget to work with this summer, then a deal seems to make a lot of sense as Merino did fall down the pecking order as the campaign wore on and it did not seem to have any negative impact on Newcastle's form.

It may come as little surprise however if, in the future, Newcastle fans feel that the club ultimately agreed to a very poor price for the midfielder as he appears to have the potential to be a very good player indeed. In the short-term though, a move looks set to benefit all parties.

隊波窮到要將肥賓親手引入既潛力股賤價送走

又係泰迪
買佢啦好無

輕鬆

大米痴撚線 20分鐘未夠4次攻門2中龍1入球

好撚fit

都係要走

fit就上場已經2粒啦

修頓仲話要送佢返荷甲

大佬你唔要我要，隊入面爭個10號位

傻西生腦腫瘤

下

merino竟然有條咁低既release clause

就算13.2m，係而家轉會市場黎講都唔係錢黎，講價咁渣唔似紐卡素性格喎

國米放左santon?

Santon joins from Serie A side Inter Milan for a fee of €9.5 million.

亦有傳係尼恩高蘭過國米既其中一部份

santon係國米都比班球迷話唔多夠班踢正選...

果時以U21身份註冊英超既佢轉下眼就27歲...

佢真係麻麻

大米世界杯踢到咁閪樣都有

樂觀D諗 都叫塞爾維亞今屆世界盃首席射手

真係賣到20m好賣

而家傳買武藤

BREAKING Middlesbrough and Stoke are in talks with Newcastle over a potential deal for winger Matt Ritchie. Will be around £15m if #nufc agree a sale. #utb #scfc … via @telefootball

窮撚到Ritchie都要賣.....

痴線究竟發生咩事
肥佬又係咁，又唔肯賣
冇哂希望

佢嘥好多餐士

武藤幾好其實， 起碼勁過大米

唔撚係呀 Ritchie呢類實以不華既球員好難得
咁都要賣

場均0.3球.....

我覺得唔會賣喎，最少唔會踢英冠隊啦，仲有除非買到堅尼地，用atsu 打右，唔通靠城城咩

琴日又what's a miss.....

幫你唔落啦
日本仔班前鋒都好過你

幾時會簽到第二個

肥佬肯放過紐卡素未

ritchie賣得出既話肥賓可能連最後果年既合約都唔履行埋即刻走

真心唔覺會賣ritchie，肥賓轉會有咁大權，仲有要錢賣基9加大米都二千幾萬鎊，加埋美連奴有成30m 以上，未到要賣佢啦，同埋佢會唔會再踢英冠都係問題

日本球迷會有睇波團

人地護級失敗就比人拆骨

我地護級成功就比英冠隊拆骨

Lee Ryder @lee_ryder

#nufc close to announcing second arrival of the summer after Dubravka.

Lee Ryder @lee_ryder

Ki Sung-yueng, who left Swansea in May, has had a medical at #nufc and if all goes well will be second arrival of the summer on a free transfer. But still no cash bids for anybody else yet. More info to follow as we get it.

仲要係Lee Ryder講

頂 佢近年好廢
又soft又懶又慢
打個防中位但係場均都無一個攔截

不得了 又多個茅閪

唔怪得ki唔一齊返韓國比人扔雞蛋
佢洗唔洗當兵架

唔洗，拎過銅牌

fuck 死泡狗唔要

簽兩年

做乜鳩

最搞笑既係當初jonjo就係因為出場機會比ki搶曬所以先轉會過黎

咁多人屌

先唔理佢係泡菜狗

係無錢既情況下, 我覺得係一個Good signing

免費算係唔錯啦

泡狗不了

佢同jonjo fd唔fd架 會唔會打交

今季睇過史雲斯幾場, 成隊得佢識踢 有sense, 應該幾啱肥賓戰術, 免費黎講幾正
btw 新衫好型

免費是鳩旦啦

免費仲要搶到已經算係咁啦

咁美連奴好大機會走?

韓狗

我覺得ki唔錯

但踢法同shelvey好似 唔知會唔會分薄佢既上陣時間

其實呢幾季係英超既表現黎講ki係好過shelvey,係上季先掉返轉

免費當入個jonjo既替補
我覺得抵啦
因為jonjo唔知佢幾時會癡線

其實ki都唔係太似泡狗,踢得都算幾乾淨

上季21場正選2張黃牌,每場犯規0.4個

講真我都好撚憎泡狗,唯獨ki係真係無咁反感

仲有我見ki既決定好似快過jonjo
我估落後緊放佢後備落場應該有用

有人肯嚟，唔好嫌三嫌四啦
一陣肥佬同你賣多幾個主力添吖

因為佢防守hea到追唔到人咋
成日企左係到又點犯規

有一季史雲斯係佢兩個長期正選

一齊出完全冇問題

有韓仔黎

其實ki 黎唔係壞事啦，唔洗轉會費，又可以開拓亞洲市場，可以直接頂左走既美連奴空缺

美連奴走左咩

未，但都傳到9成走

如果肥賓真係想要多d funding, 而merino又好想走, 簽Ki絕對係good business
2個踢法都係holding midfielder, 身型又似, Ki仲有英超經驗
merino筆錢一蚊都唔使用就有個替補
論潛力, 賣走merino係好可惜, 但隊波其位置更有迫切性, 要有成績即時戰力好重要, 要育成幼幼都要先有個好基石

其實我覺得佢幾岩用

佢打得番果半季既水準既話 我又唔區

Sky Sports News
✔
@SkySportsNews
SKY SOURCES: @NUFC interested in re-signing winger Andros Townsend from @CPFC. #SSN

十萬個唔願意要用列治加錢去換唐辛

Newcastle‘s interest in Andros Townsend not really new. It’s how they will finance the deal. If they can get the fee they want for Ritchie that might change things.

Lee Ryder

講真ritchie助攻助守,呢兩季中前場最重要果個唔係gayle,係佢

yes townsend 有時留係前場hea唔返黎幫手
仲有唔知幾時有扭計走
買唔過

Simon Johnson
✔
@sjstandardsport
#cfc are in talks with #nufc over departure of Kenedy. A loan with option to buy has been discussed. Chelsea are asking for £20m+ which is why Newcastle are looking to loan first. But fact Chelsea are open to negotiations suggests he’s not part of their plans.

Sky Sports: Newcastle are in talks to sign Nice forward Alassane Pléa. Newcastle have had first bid worth up to £27m rejected. #NUFC

27m

27m都reject?? 佢有乜嘢咁值錢

睇維基佢 入球數字又唔特別好，又未做過大國腳

見西咸bid 2700萬比人拒絕

就出返同一樣既價錢扮下野

Fulham have agreed a £20m deal for #NUFC's Aleksandar Mitrovic and the deal is expected to be completed when he returns from his holidays.

Fulham expect to be able to complete the signing of Newcastle United striker Aleksandar Mitrovic when the Serbia international returns from holiday. #NUFC are holding out for £20M and Fulham are set to meet it.[Telegraph]

走啦大米

柏歷堅尼, 普捷天奴同肥賓都睇中佢

我諗屎極都有譜

National team‡
2010 France U18 4 (1)
2011–2012 France U19 1500000 (2)
2012–2013 France U20 6 (3)
2014 France U21 1 (0)

邊位外國高登仔咁癡線

前領隊去掘金

係估唔到咁早去中東掘金姐 佢都仲有貨賣

A deal for Juventus midfielder Stefano Sturaro is all but done between the Italian club and Newcastle. #NUFC will pay €15m for the midfielder and all that is left to do is for United to convice Sturaro to join. (Tell him we also play in black and white)

Lee Ryder
✔
@lee_ryder
Salomon Rondon's agent has been back in touch with #nufc with Rafa Benitez still feeling the #wba striker is a viable option.

5:00 PM - Jul 4, 2018

狗衝啦屌

Rondon 係唔係有RELEASE CLAUSE?

16.5M

又朗當又史拿杜祖，實在太振奮人心（如果簽得成）

呢件咩料

呢件咩料弱化版加度素+有後上能力 不過個人感覺意大利佬打英超無乜邊個得 雖然佢打法同英超幾夾 但都怕伏

多咗呢件咩料 自

英格蘭於今屆世盃晉級8強，前國家隊射手舒利亞可以免費吃一餐燒肉，因他早前與曾效力紐卡素的哥倫比亞前隊友艾斯派拿side bet獲勝，也藉此機會相約重聚。

上周落實英格蘭與哥倫比亞會在16強相遇後，艾斯派拿即透過Twitter留言給舒利亞，表示如果哥國勝出，對方便要來到哥倫比亞，在他經營的農場親自下廚，請他吃一餐燒肉，相反若英格蘭勝出，自己就會回泰茵河畔一趟，轉由他下廚請舒利亞吃燒肉。
結果，英格蘭周二憑互射12碼擊敗哥倫比亞，這次對賭由舒利亞勝出，於是舒利亞馬上在Twitter逗趣留言，「詢問」這位前隊友：「Tino（艾斯派拿的稱呼），我的朋友，你去了哪裡？你要全熟還是三成熟？」結果艾斯派拿收拾國家落敗心情後，也禮貌回應：「做得好，兄弟！」此時，另一紐卡素前隊友羅拔李爾也留言，稱為何艾斯派拿不聽他電話，而對方表示正在繁忙準備中，還送上一個伸脷的emoji。

或者side bet只是藉口，只是給一班喜鵲舊隊友機會可久別重聚，不知會否邀請費迪南及真路拿一同加入聚會呢？

老舒唔係要講波咩

老舒去紐卡素食餐飯姐，半日搞掂啦

個農場種大麻定鴉片

唉 紐卡素有平機票
好想去啊

英航果個？？

有啲過份喎，明明要係倫敦轉機，但係仲平過係希斯路落

唔是英航
可能倫敦去紐卡素無咩人搭掛

英國火車真係好方便，無必要唔會㨂內陸機

我仲以為英航5500已經好平添

肥賓開左ig
@rafabenitezrb

其實plea單野係點?慕迅加柏出20M accepted,我地出20M rejected

西咸出27M又rejected

Newcastle are edging closer to signing Kenedy from Chelsea - as things stand he will likely sign on loan with an option to buy next summer.

tadic去ajax...€13m..

Newcastle United duo Jack Colback and Achraf Lazaar have found themselves relegated to the reserves for the start of pre-season for the second season running.

Lazaar 都算肥賓入主後一大敗筆 宜家搵隊要佢都難

賓尼雲圖都冇正選

有無巴打知道有無邊度買岩岩嗰季主場/黑色作客會平

旺角銀座/銀城?
NTS?

btw miss you

英超 紐卡素書 老味傳之ＸＸ

詩云：一生一志忠臣藏，看似天生蠢鈍兒。而立之年始開竅，成龍成虎未可知。

十月十六日，晴，與熱刺戰於聖占士。下半戰，熱刺勢稍佔優。統帥柏祖曰：貝斯既疲，何人以代之。忽一人出曰：俺願往。視之，老味背上２３號戰袍巍然挺立。曰：舊傷初愈，能戰否？對曰：必取敵將而還。

既出，一將趕來守之，乃舊將柏加也。柏加曰：汝運氣未足，且還再戰。曰：俺尚能謀。突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。裁判哨聲一響，紐卡素得一罰球。柏加大驚：君非吳下阿蒙矣！對曰：若敢輕俺，必十倍還之。

且戰至末段，紐卡素更勢益急。賴恩泰萊突彈球入禁區。老味機警閃開守衛，持球面對門將。門將費度心想：此角度必然要用左腳，老味左腳尤如殘廢，定必無虞。瞬間，老味揚起左腳，球似流星劃成彩虹直撲網窩，奇蹟為紐卡素挽頹成和。 曰：五年間每日反覆磨練左腳球技，始有此大成。

熱刺統帥哈利列納仰天長嘯：昔日廉頗七十救國，今日老味晚成大器。嗚呼，此君必為我爭歐聯資格之大患矣！遂吐血半升，昏厥倒地，半响方甦。

有無人記得呢篇野同個場波
無人估到老味入波
笑到我PK

個陣佢一入 舊登好快就有呢篇文 笑到仆街 每次睇到「突然球來，老味左足絆右足，轟然倒地。」都忍唔住笑

One year loan deal for Kenedy to return to Newcastle will be announced this week. He was a popular signing last season. Rafa Benitez crucial to the deal #NUFC

都係唔買？

買唔起啦，如果佢用左20m邊度搵錢買前鋒

痴線，死肥佬唔想出錢就賣盤喇

聽講個deal話今年loan
下年買

Option to buy 囉，大前題下年要夠錢先得

又嚟

肥佬又嚟借用經濟學

之前睇facebook有條友串肥佬 話上個轉會窗做咗咁多deal 一個夏天又可以回復原狀

而家串唔到，因為除左施利文尼唔要之外，其他都回覆冬季轉會窗狀態

肥佬又贏

好能癲

好靚

轉會窗仲有一個月，快撚啲簽到人

Lee Ryder
‏
Verified account

@lee_ryder

#nufc and Chelsea have held extensive discussions on Kenedy today. Currently negotiating a loan fee. Deal could be done soon and before Ireland if things go well.

More
BREAKING: Kenedy travelling to Newcastle this evening. The Chelsea winger will have a Newcastle medical tomorrow ahead of a season-long loan.

堅尼地

如果今次又係剩借唔買就

Simon Johnson
✔
@sjstandardsport
Been advised Kenedy will undergo a medical in the morning and there is a clause included to make move permanent next year #nufc #cfc

Hyundai A-League
✔
@ALeague
.@WgtnPhoenixFC have signed former @NUFC legend Steven Taylor!

會員SAYLOR召喚

會長都好似係澳洲?

Keith Downie @SkySports_Keith

BREAKING: Newcastle have rejected a bid from West Ham for captain Jamaal Lascelles as out of hand. The offer was £20m rising to £25m. We’re told Lascelles is not for sale.

25m就想係肥賓手下買個英藉+club隊長

sor唔記得仲有肥佬呢個boss

Newcastle United FC @NUFC

Captain. Leader. Lascelles 😎

Find out more about our new away kit: 👉🏽

#TheFabricOfNewcastle

SkySports果頭post完紐即刻出呢個post

Simon Johnson @sjstandardsport

Ok, so need to clarify this. There isn’t a clause with a set fee as such, but led to believe #nufc do have first option to discuss a price with #cfc if they wish to buy him next summer.

自打嘴巴
另外Lee Ryder同Sky Keith Downie都話純借

25m 應該夠買mbb

[SkySports] Kenedy has completed his Newcastle medical this lunchtime, and his signing should be confirmed soon.

Kenedy will sign a one-year plan without an option to buy, and will be Newcastle's third signing of the summer, following Martin Dubravka and Ki Sung-yeung.

Newcastle have rejected a bid of £20m, rising to £25m from West Ham for captain Jamaal Lascelles, Sky Sports News understands.

One source told Sky Sports News on Tuesday morning that the player is not for sale.

The 24-year-old, who is also the subject of interest from Everton, reported back for pre-season training at Newcastle on Friday.

忽探子來報：“列納引熱刺北上，用長竿挑著紐卡素赤幘，來場內大罵搦戰。”祖曰：“誰敢去戰？”教練背後轉出翼鋒奧巴坦曰：“小將願往。” 祖喜，便著奧巴坦上陣。即時報來：“奧巴坦與熱刺扭不三腳，被熱刺搶了。”眾大驚。隊中助教曰：“吾有後衛泰萊，可施遠射。” 祖急令出戰。泰萊手提皮球上陣。去不多時，飛馬來報：“罰球又被熱刺擋了。”眾皆失色。祖曰：“可惜吾主力路蘭、巴頓已去！得一人在此，何懼熱刺！”言未畢，席下一人大呼出曰：“小將願往破熱刺門，獻於帳下！”眾視之，見其人身長九尺，髯長二尺，丹鳳眼，臥蠶眉，面如重棗，聲如巨鐘，立於席前。祖問何人。隊醫曰：“此森美之兄老味也。”
祖問現居何職。醫曰：“跟隨主隊充後備。” 台上紐迷大喝曰：“汝欺吾眾水貨無前鋒耶？量一後備，安敢亂言！與我打出！”班主急止之曰：“粉絲息怒。此人既出大言，必有勇略；試教出戰，如其落敗，責之未遲。” 柏祖曰：“使一後備出戰，必被列納所笑。” 班主曰：“此人儀錶不俗，列納安知他是後備？” 老味曰：“如落敗，請斬某頭。” 班主教釃熱酒一杯，與老味飲了出戰。老味曰：“酒且斟下，某去便來。”出席提球，飛身上陣。眾紐迷聽得場內鼓聲大振，喊聲大舉，如天摧地塌，嶽撼山崩，眾皆失驚。正欲探聽，鸞鈴響處，馬到中軍，老味提所入之球，擲於地上。其酒尚溫。

kenedy搞咁耐係咪訓著咗?

大家諗住邊度買件新作客？

無樂天堂先買

香港應該無
之前見過新加坡有

HE'S BACK!
Kenedy has now officially returned to Newcastle United on loan until the end of the 2018/19 season! 🙌🏽 #NUFC

不斷簽人既時候，肥賓續左約未？？

好難說服佢簽喎

今個夏天一蚊都無洗過仲有錢賺

富咸35m買Seri

仲邊有錢買me

誇唔誇啲，佢地都有3x m 買人

屌堅尼地張張相都笑到見牙唔見眼

Merino去皇蘇

mikelmerino
Thank you very much for this amazing year to all the toon family. Massive experience that I’ll never forget. Thanks to the outstanding fans, who made me feel at home. All the best for the future and Howay the lads!

癡線
防中而家有邊個 Diame Hayden?

Ki shelvey colback

其實都預咗佢走 冇計啦 我地上年入到佢都係因為佢喺多蒙特冇咩上陣機會
宜家皇蘇有時間俾佢 又近佢出生地 走都冇計 反正入咗Ki 起碼叫夠人

He's coming home

最重要係，佢有release clause, 根本唔到球會話事

幾錢?

10M

維基仲要寫係歐羅添

嚇到我心都離一離

食回頭草？

去隊隊都係無得踢就走。都唔知點解踢半季就跌watt

傷完之後大波美已經變咗鐵膽
後備落場又無態

阿may 下半季又真係好屈機，範範都有貨賣，merino 呢個年紀要踢正選好正常，係自己set 個release clause 太平囉

返到黎有咩位踢

而家連唐辛都唔洗買

即係一蚊都無洗過就可以開季

有錢賺

前鋒呢！！！！

其實真係唔駛買多個左閘咩...

無錢買啦 惟有希望Dummy生性

Mbb 仲可以客串下，加埋文基路，但右閘連後備都無

屌你sterry呀

左閘有clark嘛

佢季尾頻頻派膠

MBB又話去波圖 去到宜家都仲留隊

喇沙仔

Hayden交transfer request

第四選擇想走都正常

話Family issue

屌你肥佬，富咸都有35M
紐啲錢去哂卜竹山尸

走埋中場中得返Saivet 但Saivet都走 2m歐羅

如果白禮頓真係出1000萬磅買就即放

人哋西咸已經簽咗第7定唔知第8個人

Andy Carroll rupturing his ACL falling off a balcony whilst trying to sneak back into his hotel room whilst drunk during pre season is the most West Ham thing to ever happen to West Ham.

唔知係ACL傷定斷 不過開季應該又見佢唔到

仲放
無人架啦WOR

As FC Porto continue their hunt for Newcastle United defender Chancel Mbemba, there’s some good news for the Dragons today.

Local newspaper O Jogo writes a story saying Magpies manager Rafa Benitez is so sure he won’t count on the player for next season that he told him not to return to the club this summer.

The outlet claims that Mbemba remains training on his own, and isn’t joining Newcastle’s squad for the preparations for the season.

Meanwhile, Porto still can’t match the demands made by the Premier League side. O Jogo claims that the difference is still ‘significant’.

世界盃冠軍thauvin

👍🏻👍🏻👍🏻

係紐卡素俾唔夠機會佢

一撞就跌，一推就甩

點射都入 係法甲

佢好似令肥佬有多30萬鎊收返

想請問紐卡素幾時賽前熱身賽？

如果簽唔到前鋒 肥賓會唔會用mitro

係喎，今年8月11號就開 league
轉會市場就8月9完
應該差唔多要打熱身賽

好似17號對愛爾蘭st Patrick

好老實,留mitro佢都係第3選擇,前鋒都仲要用基9/傻西

Moussa Sissoko must be fuming..

Included in all of Deschamps previous squads, starred at Euro 2016, got his big move to Spurs but has ended up missing out on a World Cup winners medal.

佢可能岩踢馬度迪個位

rondon
肥佬個5000萬究竟是咪真

唉屌肥賓分分鐘今季走
年年比肥佬撚狗

咁攪法肥賓季尾實走,屌你死肥佬

TEAMtalk claim that the Premier League side are willing to pay a £4million loan fee for the striker with an arrangement to make the deal permanent the following summer.

點解要咁做

明明16.5m就得最後都要變4+15m

惟一解釋 想趁今年賣盤甩手 全部借 到下年由新班主埋單

Turkish publication Takvim report that Fenerbahce’s Sporting Director Damien Comolli is ‘hopeful’ of signing Aleksandar Mitrovic this summer after a ‘good round of talks’.

做得水魚多要試過先買

但肥賓唔續約跟本無人肯買，除非佢想今年內甩手

一日搵唔到新買家一日都係到玩呢d財技

On9既先同你續約

新狗第1場preseason輸比第6級聯賽球會,第2場和咗第5級聯賽球會,勁到

今晚到我地輸俾愛超球會

佢19年完約 如果我地唔使強制買斷 西布朗季尾得4m袋 佢地點會肯

應該真係rondon

16.5m 29歲前鋒大家點睇？

安慰自己 作用型前鋒

呢個年代，乜嘢都貴啦

法國果件都26m

Mark Douglas @MsiDouglas

New report in West Brom's local paper says they have turned down #nufc 'cheeky' loan offer for Rondon & it's "annoyed them".

Instead of triggering release clause, #NUFC offered to take Rondon on loan. That annoyed WBA decision-makers and was flatly rejected. Rondon has only 1 year left on contract, making a loan senseless, as he's on a free next summer.

笑死

成件事根本on撚9
到底邊個天才諗架

當西布朗on9
肥佬都唔怕俾人笑

肥佬條仆街最撚想免費，面皮咁厚點會怕比人笑

But Joselu - who was handed a chance up front - spurned some chances as he looked to stamp his authority on the striker situation with Rafa Benitez struggling to sign the replacements he wants. It was a different side in the second half and United extended their lead with Christian Atsu scoring a penalty before United missed a host of chances.

笑死

應該俾佢試下英冠 如果唔係我唔服

富咸想買Mbabu

Fresh reports from the capital today - via the Evening Standard - have suggested that the Cottagers are stepping up their interest in the Serbian international.

And it’s a deal that Benitez will be happy to get done with a fee of £20million being spoken about by United and Fulham.

Mitrovic’s exit should result in Salomón Rondón heading to Tyneside on a £16.5million deal from West Brom

根據英文《每日郵報》報道，紐卡素領隊賓尼迪斯本有機會在世界盃期間頂替盧柏迪古成為西班牙的臨時教頭，但因為他正和紐卡素就荷西朗頓的轉會而和紐記爭論，而放棄執教西班牙。

據英國傳媒報道，紐卡素領隊賓尼迪斯一直就他的合約和球隊的轉會問題和紐卡素談判，在世盃期間，兩者的談判正陷入了僵局。賓尼迪斯稱：「西班牙國家隊曾接觸過我，我曾經有機會出任暫代教練一職，但我拒絕了這個邀請。我現在仍是紐卡素的人，我在這裡十分高興。」
在世盃決賽周前，西班牙足總辭退了張揚會在世盃後轉任皇馬教練的盧柏迪古，並由總監名宿希亞路走馬上任。而據報道，這名西班牙人仍未和球會達成共識，而他要永班主艾殊利給予他更多轉會資金去改善陣容。目前賓尼迪斯對西布朗前鋒荷西朗頓非常感興趣，這名委內瑞拉國腳只和西布朗剩餘一年合約，而賓尼迪斯想以借用形式簽下這名高大前鋒。

team of the season

唉而家連4000萬都無

真係嬲到唔知講乜好

其實係2000萬都唔知有冇

睇返朗當個報價 姐係我地連2000萬都未必有

貼錯 sor

Fulham are closing in on a deal for Newcastle striker Aleksandar Mitrovic, for a fee in the region of £20m.

According to journalist Dean Jones, Fulham are close to sealing a deal for the Serbian.

我地真係一出一入咁

麥膠倫季初買果啲得泰奧雲蝕本....

唔明點解當初揀我地

慕麥膠倫大名

膠倫個朵係荷甲都算響,話曬拎過一次冠軍

A five-year contract offer was initially put in front of the Spaniard but, after he made it clear he would not sign it at this time, an alternative 12-month deal was mooted.

There have been whispers that the club will not release funds to Benitez until he signs a new contract, but the Spaniard will not accept that as rationale for the Magpies’ approach to the window.

狗到
年年都是咁 好心淡
引人落搭 然後一腳飛起佢
玩夠未 肥佬

痴線，肥佬唔會飛起佢啦，其他人教盞降班，賺少好多錢

肥賓續長約似想玩賣領隊或者想攤慢版賣盤

但而家唔科水肥賓下年就會走
肥佬想肥賓簽長約先科水 但根據往積唔多信

sor 我表達唔好 應該話飛起會科水比佢既承諾

肥佬做生意淨俾錢廢人洗，麥膠倫洗錢洗得幾爽

肥佬一定唔守信，當年都話卡老2舊錢用黎買人，實際上等幾耐先肯嘔出黎

Newcastle have reportedly made two contract offers to manager Rafa Benitez this summer, but neither has been accepted.

The Newcastle Chronicle say Benitez has turned down a five-year deal and a one-year extension.

He apparently wants "solid pledges on recruitment and wants to make changes to the Academy and Under-23 set-up".

It is also reported that Benitez has told the club he can see himself staying for 10 years if the conditions are right, but "an acceptable blueprint is yet to come his way".

今年已經做好心態調整
由第一場開始護級

咁收皮了
肥賓last season

無啦，除非肥佬真係肯賣盤，不過聽佢話賣都講左好多年

鳩迫free走咗

純粹係騰空返D薪酬空間 一蚊都收唔返應該

on loan喎

Colback deal is season long with permanent deal at the end for Forest.

佢係紐卡素份約唔係得返最後一年咩

係 所以今季外借完佢就自由身 都意味住紐卡素唔會喺佢身上收到任何轉會費

所以 Jim Ching先話Free走咗

咁唔怪得佢地想借Rodon

有無邊場熱身賽會有電視直播？

肥佬同肥賓鬥氣
肥佬話肥賓簽約就有轉會資金 肥賓就話冇資金就唔簽
屌你老母傻閪先會信肥佬

屌，張家輝咩

肥賓無紐卡素頂多東家唔打打西家

肥佬無左肥賓等降班啦

Matthew Raisbeck
@raisbeck10
The former Newcastle centre half Mike Williamson has been training with Gateshead, who hope to sign him on a one-year deal #NUFC #heedarmy

英冠神回家

MBEMBA COMPLETES PORTO MOVE

Defender Chancel Mbemba has completed a permanent move to Primeira Liga side FC Porto.

More here: #NUFC

拜拜MBB

Diego #Reyes is very close to sign for @NUFC #Transfers

大米賣唔走 今次大獲了

準備大爆發

連奪3張紅牌

第一季個時超水平發揮

呢個好似free，今年真係想拆骨套現咁款

咩事賣唔走

玩完了

有啲source 話佢join gateshead fc

fulham追緊第二個前鋒

點會返黎紐呀 上面都寫左gateshead

點解垃圾肥佬唔會諗下俾錢買人係投資
以肥賓實力俾手好牌佢隨時入歐洲賽 打起人又可以高價賣走 淨係度埋啲縮數

唔緊要 就是降班每個星期都有5萬紐豬貨金入場

早幾季仲踢緊歐霸今季就要踢半職業

佢都就35啦，泰萊仔可惜啲，原本仲係明日之星，仲後傷到大國腳都無機會做

波鐘倫去左norwich

得返兩個星期,簽到人未

mitro返到黎都唔夠個新仔longstaff黎

joselu ayoze 入波
ki同jonjo create chance

冇可能
Btw longstaff中文譯名點讀

長員工

佢唔係中場黎咩

唉屌你老母 究竟我地隊波做緊乜鳩

Sources in Spain and Switzerland now confirming Fabian Schär due on Tyneside for his medical #nufc

3.5m 好抵

好似近排傳左幾個中堅
肥賓是咪打算全守陣
搏死球頂入

知道前面唔掂

肥賓會唔會問阿仙奴借黑碧或者佩雷斯

首先要搞掂大米先....

富咸而家準備簽舒爾利

Daily Mail: Newcastle hope to reach an agreement with Mainz for an initial £9m fee for Yoshinori Muto. #NUFC

武騰嘉紀

wow 一次過兩個亞洲人

拉科魯尼正好似上季用2m買返黎...

不過正路呢條友應該都係後備，唔要求得太多

呢件唔掂

仲有史獨可以諗諗，可以學修夫基打三中堅，全場淨係靠佛地魔斬入去收工

轉會post睇應該簽武藤，身形睇落其實算實淨，但係睇佢以往傷病史都似係玻璃底多
不過以柒紐嘅轉會風格真係簽到至算

同你比可能差唔多

佢同rondon比我寧願要rondon

本身傾緊rondon同gayle交換,但以gayle近排訪問既反應我估機會唔大

武滕夠靚仔

開拓日本市場

Rondon 同 Muto 好似係兩個都簽哂

肥佬：無錢喇

肥佬: 喂肥賓好簽約啦喎
肥賓: 比錢我買人
肥佬: 你續約我咪比錢囉
肥賓:你唔比錢我咪唔續囉
肥佬: 你應承我咪放錢囉
肥賓 :你放錢我咪應承囉
肥佬:你唔應承我點放錢啊

諗返都覺得on9
當年肥佬難得科水
點知俾麥卡倫射哂落海降埋班
到依家有肥賓 連喺降班隊簽個人都要求人借俾你
天滅我紐

其實英超真係好癲 白禮頓都簽到第8個 富咸又大灑金錢 狼隊又有人事關係
暫時咁睇 我地今個夏天係好過般尼少少

簽武膝就好

gayle走?

水晶宮球迷己經係twitter IKTFB

返德國

I can’t say yet but I should be able to deliver good news soon.
I believe I’ll grow as a player if I put myself in a competitive environment.
My goal is to net 10 goals, a number I haven’t reached during a season (overseas).

佢咁講即係黎硬？

對德甲前鋒無咩好感，尤其係經歷過德甲銀靴cc之慘痛經歷之後

Muto?

係

Cc都威過1季，佢同demba ba 兩個都勁過一陣（真係得一陣）

勁過半季囉就係

係半季唔係一季

我記得佢好似第一個半季好勁，跟著跌晒watt, 之後又威一次半季。唔記得有無記錯

Skysports

武騰

一個轉會窗開拓亞洲(日韓)市場
架仔踢紐 爽過爽歪歪

雖然唔睇好，但照買波衫印

話曬隊史第一個日本人

SCHAR

日本仔

其實係利祖尼黎

ba勁好多
第二季ba都入左十幾球

落到sjp影相先可打J
過往打空炮經歷太恐怖了

好似C朗咁賣波衫一日回本

j得

90+ CC時間

NUFC sign Fabian Schar
He becomes the club’s new number 5

記得cc嚟到 丹巴巴亞就食咗屎咁

Btw 買到新後衞了

唔好簽蝗就ok

邊夠班踢呀大佬

最勁果個都比西布朗買完借咗出去

肥賓好似仲想追多個左閘後備

sponsor話要 肥佬睇錢實肯

老實，來屆真係唔睇好

firm左日本仔先啦
仲有15日 都唔知點夾

Skysport就講到好似firm咗咁 但一日未有官方宣佈 我都唔會信 更何況宜家官方宣佈都有假

日本仔係咪普通貨色?

印象中踢德甲數據普普通通，3季都好似係入6-9球左右，最主要係佢好易傷踢得唔多，記得佢第一季踢mainz有場hat trick之後冇耐就傷，出返嚟踢幾場冇貨交搞搞下冇咗正選

衰過我

但係你出又冇得出走又走唔到

都唔知jm9

唔走了 係都基狗走先

賣唔到靚價掛

武藤好在可以打翼
當有多個perez走嚟走去
同埋日本球員一定肯跑
返後好落力
我幾鐘意佢

Sky sport 話富咸出多2m 就賣你

Keep到第十已經超額完成
下下年就降班

Popovic focused on one thing - Muto’s speed.

“He was so fast. So speedy and so strong. And also so confident. He has a lot of confidence. In our training games, Muto always had chances. Amazing. He had 10 or 12 chances in every game.”

Previous Mainz head coach Martin Schmidt spoke about Muto’s efforts on the pitch on his Bundesliga debut back in 2015, noting his running and ability to defend from the front.

“He’s not a striker that stands still and waits for the ball. Yoshi, with his engine and his passion, did what [Shinji] Okazaki was doing for us before he left,” he told the club’s official website. “I was delighted with his performance. He was relentless in irritating and pressuring the opposition, and, in a way, was our first line of defence, perhaps even the most important. By working so hard, he took a lot of pressure off our defenders.”

唔怪得rafa追佢

當岡崎咁用

Schar confirmed!

Wiki已經轉左

Sels 都賣得出，正

Newcastle Goalkeeper Matz Sels Joins Ligue 1 Side Strasbourg for Undisclosed Fee

算係官方消息，仲有d details要傾
希望唔會臨門撻q

有肥佬喺度硬係覺得會炒車

肥賓係咪諗同肥佬住攬炒

用韓日打英超

無事嘅，樂觀啲

Goalkeeper Matz Sels has completed a permanent move to French side Strasbourg.

The 26-year-old joins the Ligue 1 outfit for an undisclosed fee after a two-year spell at St. James’ Park.

入:
Muto 950萬
Dubravka 400萬
Schar 300萬
Kenedy 借用500萬
Ki 唔洗錢
出:
Merino 1000萬
Mbemba 700萬
Sels 350萬

肥佬大拿拿洗咗成一百萬買人

應該搵雲加教下我地
佢地兩個會好夾

快d 出武膝波杉相啦

可能permit唔批

如果都最後你走唔到
rondon又買唔到
會唔會出到一場90分鐘

爺爺教到有頭四頭六又唔拘

好懷疑肥佬如果唔係見ki同muto有亞洲市場價值根本唔會咁順攤簽佢地 (就算ki係免費簽份人工都應該高過晒同位置嘅merino,hayden)

如果gayle同傻西傷晒都未必得

除非得返青年軍，否則唔洗諗住有得出

最撚好笑係富咸果邊一早印曬大米既打氣頸巾而家一箱箱擺咗係到

Muto 有踢世界盃， 易批好多

咁肥佬實食硬你啦

兩睇啦,其實盲既都得得出肥賓好等舊錢去買人

10號位未買,閘位走咗2隻都仲未入返隻

走果兩隻閘就算啦，加埋都踢唔到5場

10號位就麻煩啲

肥佬：4哥踢得幾好唔使買，又慳返筆

肥賓會唔會轉陣打352

上季係因為耶連咁岩全勤+dummett傷得少先可以用文基路頂一陣姐

講真比我揀我就一定揀買個右閘正選踢走耶連,文基路做dummett後備

其實耶連同dummy 都唔係好合格，我諗而家係用埋奇勒做替工勉強叫夠4隻閘

有無本錢打啊

似英格蘭果隻咁有囉，全隊最重要有紀律，但係翼鋒們（特別係atsu 同梅菲）就無位踢

要等到下星期先知拎唔拎到工作證

exact7ly係大米無既野

都唔同類型

下季似係我拍架仔雙箭頭

外國紐已經開始屌9 muto

果班人on9
又唔知自己球會無錢

落哂肥佬袋

想印件muto但係見到sponsor又買唔落手

same

其實有 無sponsor版

求link

其實本地紐屌 唔多唔少係肥佬造成 佢自己做臭咗自己個朵 所以宜家無論係咪低價買到平野 球迷都肯定屌佢 以為佢又係慳住度住

利申：覺得肥佬咎由自取 不過唔否定佢今個夏天嘅作為 除咗唔肯鎊水買堅尼地

Keith Downie @SkySports_Keith

BREAKING: Newcastle have accepted a bid from Fulham for Aleksandar Mitrovic. The Serb has left their training camp here in Portugal to finalise his move to Craven Cottage.

Gayle連後備都無，唔通都會走

同求

Keith Downie
‏
Verified account

@SkySports_Keith

Understand the fee agreed between Fulham & Newcastle for Aleksandar Mitrović is £22m, in a deal that could potentially rise to £27m with add-ons.

富咸

之前又話係16-18m之間拉鋸，做咩無啦啦變咗22m?

仆街 Lejeune傷六個月

仲要簽多隻中堅

快啲即刻簽朗當

之前傳diego Reyes 如果唔得就要用賣米賺嗰筆 咁就唔使諗前鋒同左閘

話時話好似冇乜點傳過Darlow/Elilot走，又三個龍豪華開季？

6個月

傷咗十字韌帶

似係installment
所以個價加左

仲有木人都仲未借得走

分期比肥佬又有藉口話d錢未到手唔計落budget

下半季打得咁好, 又要長抖
幾enjoy睇佢踢

Aleksandar Mitrovic in London finalising his move to Fulham

Mitrovic will undergo a medical in the next 48 hours.

大米 good luck

過到去生生性性啦

富咸買成隊咁滯,夾唔夾得切㗎

Andrew Ryan
@scoobsfor
Dwight Gayle has agreed terms with West Brom. Rondon will sign for Newcastle, deal should be done in next couple of days. #NUFC will give #WBAFC Gayle plus £3 million for Rondon.

2:54 PM - Jul 30, 2018

如果Rondon 16.5m即係gayle 13.5m

會唔會蝕咗少少

得返10日,死肥佬拿拿臨比6M肥賓買Joe Byran

留gayle 仲好啦

如果真係咁，我地都幾着數。咁肥賓就仲有成千幾萬簽多個10號位喎

前鋒靠傻西，朗當同日本人有似有啲危，同埋基狗值13.5 真係太平，買入都10m la

我覺得Gayle已經證明左自己係英超係唔夠班，要佢打單箭頭淨係控唔到波都已經唔合格，而家加多3M可以換個有衝刺力同硬淨既前鋒，都好應該博呀

gayle用咗成季再加埋係水晶宮果幾季證明咗佢唔夠班踢英超

有得換一定係好,但我諗住係straight swap

Lee Ryder @lee_ryder

Dwight Gayle still with #nufc out here in Braga and will train as normal

Miles Starforth @milesstarforth

Dwight Gayle will train with his Newcastle team-mates this morning in Braga. #nufc #wba

不過講真有得揀我會想係rondon正選gayle後備

奈何傻西唔值錢

唔好再對gayle有期望
有價就放算啦~

得rondon,日本仔完全唔夠用

要番老味神番黎啦

應該係時候俾機會Sterry

大大件西班牙老味係到

yes

BREAKING: @FulhamFC have signed Serbia striker Aleksandar Mitrovic from @NUFC on a five-year deal #ssn

兩個前鋒走晒即係武藤擔大旗

條友入球數字好低,即係岡崎慎司嗰類前鋒？

利申唔係紐卡素fans,只係撐日本球員

坦白講而家鋒線得武藤 傻西同朗當個級數同上年冇乜分別

yes rondon=mitro
muto=gayle

諗諗下個陣仲廢過上年
連Merino都好過寄誠庸 可惜冇出場時間比佢

美連奴好過寄誠庸 ???

淨係英超經驗+分波能力都差兩班

上季冇出場時間比佢? 你自己睇番佢傷完之後踢咗啲乜先啦

肥賓主力買d即食有英超經驗球員 好希望簽到個左閘返黎

唯一遺憾係大米未著過9號...

記得果時佢話佢偶像係舒利亞

踢過先知,條前鋒線我諗差極都無上季咁嘔血既

我懷疑佢由上季尾已經開始思鄉,都唔關咩上陣時間事

未傷之前真係幾好 又有潛力
不過真係唔知點解傷完跌晒watt

唔想再見到優西

想簽Hegazi

屌,又係同降班隊攞人

如果真係勁既又怕咩執

佢同雞湯既Fernandez應該兩個買一個

希望可以執埋祖拜恩返黎,但佢黎咗會係邊個打正選左閘?

A few have asked why Mitrovic’s £22million fee - eye-watering as it is - won’t enable NUFC to make big money moves of their own. Well it is anticipated that the fee will be paid in instalments, just like Moussa Sissoko’s was.

Benitez, it is understood, is resigned to the fact that he won’t see all of that money in this transfer window.

So under the “every penny generated” rule, United won’t have that £22million to spend. More’s the pity.

果然係

Benitez, it is understood, is resigned

降班隊大把正野，起碼仲有chadli

之前仲ff有得用轉播d錢

resigned to the fact同resigned唔同意思架喎

sor 心急得濟
見到resign已經

咁賣大米有咩用
賣左幫肥佬省人工但原來無錢比返佢買人
咁講咪連rondon都買唔到

“When I sacked Julen I immediately called Hierro and told him I didn’t want to make any changes. Two days later a letter arrived from Newcastle saying ‘Are you interested in our coach? He’s at your disposition.’ We said thanks but no,” Rubiales told Spanish radio station Cadena COPE on Tuesday.

痴撚線，根本而家肥佬就唔想留肥賓

等降班啦， 垃圾肥佬

玩完啦 我的紐

reddit:
Genie: you have one wish, make it special

Me: I wish I had a dragon

Genie: they don't exist so I can't do that, pick something else

Me: I wish Newcastle United would operate even just semi decently

Genie: LMAO what colour dragon u want fam?

應該係amanda 果邊唔再玩，咁留肥賓都無用，可以賣肥賓

西班牙足總條友講野要打返個6折，話Obama都認同佢炒教練喎

According to The Times’ George Caulkin, Dwight Gayle’s reluctance to leave Newcastle United is ‘delaying’ Salomon Rondon’s potential arrival at the club – with the pair in talks over a part-exchange.

基9果然係唔想走

容我做個垃圾，長流戀於你家

雖然佢上季踢得柒

但話曬都叫做升班功臣,趕佢走我諗肥賓做唔出

但係同muto 效果差唔多，不如試下搵個第二類前鋒黎搏下

肥賓個玩法似係繼續4231,MUTO會同AYOZE爭SECOND STRIKER果個位

中鋒肥賓一向都想搵一個制空力強,HOLD到波又不失技術既前鋒,其實我覺得SLIMANI真係幾好,不過肥賓嫌佢紀律唔好都無法

RONDON既踢法其實就好岩肥賓口味,好好先生一名,強壯,制空力強,跑動唔少,不過聽講佢埋門果腳都唔係好突出

如果RONDON FINISHING好就唔輪到我地買

啱 邊有咁完美

Me

你係好好先生？！場上唔多似，你淨係埋門果腳唔特出

比人屌打

比人炒4粒

黎咗2年5個轉會窗得一次真係做到野

Q: What is the situation with Gayle?
Benitez: “ It seems he will stay .”

rondon

肥賓肯定季尾走人

真心驚又要降.....

仆街死肥佬！
之前原來想賣肥賓比西班牙國家隊
on99
無肥賓，依家紐記仲踢緊英冠咋！

無肥賓，我地同黑貓繼續踢打吡

我地真係會死

等到季尾咁耐?